# testeMJV
Teste de Front-End para a MJV

# Instruções de Instalação

Abrir o terminal no diretório desejado

Clonar o repositório

cd testemjv

npm install

npm install -g sass

npm install angular

npm install browser-sync gulp --save-dev

gulp

# O teste estará rodando no endereço http://localhost:3000

